分享下另一半父母同你最奇怪既對話

女友老母： 我：
：「唔知邊度好似見過你咁 」
：「可能係街上見過呢 伯母你咁好記憶力既 」
：「多謝你呀後生仔 其實我覺得你幾似我一個朋友 」
「 唔通你朋友就係陸永 我啲朋友成日話我好似佢架 但係我唔鍾意戴帽架哈哈哈哈 」

然後成場dead air 左10秒

突然女友老豆爆左句：我地呢家姓__既人都唔鐘意送帽俾人架哈哈哈 其他就唔知lu 呀女你話你唔係啦

你係最柒嗰個

鄧你女朋友可憐，有個咁on9既男朋友

唔緊要啦 遲早都散

老豆係連登仔

做乜尻